有冇人試過同初戀分手 之後再復合番？

我，仲一齊緊

分左 3 個月。。。同問 :(

我同左我Ex 一齊3年 之前分左手 再復合返 但係個感覺而家唔同 最後都係散

我想講 其實我真係好想同你一齊 但係我已經無咗果皇感覺。 我唔會再對好似以前咁好， 你話我變係因為我以前真係好愛你，比好多機會你改 但係兩年後你都仲係咁樣

你知唔知我果時好辛苦，而家諗起都覺得好煩好痴線 對唔住我唔識做你男朋友

當初邊個話分同復合番？